明珠台套美女廚房在澳洲條女好大波！

學到好多野真係

鬼妹又乾淨又識著衫同注重身型而且天生又靚女大波

乾淨呢個point 睇國家地區啦
大波呢樣野真係無得輸，淨係對奶都贏港女九條街

鬼妹乾淨都講得出

個身型天生就戰鬥格

Good ball bad face

我留意左好耐真心正

鬼妹真係求求其其都樣靚波大

岩岩食飯睇 好正呀

有follow 佢
係正

算係咁啦英國種，識煮野食加分唔少
係廚房推佢車好爽

Rachel khoo係英國人

聽講歐洲地區女仔唔係成日沖涼喎

積埋積埋d老泥

個節目叫美女廚房在澳洲

叻唔切亂屌人

成個男人咁

好大波

鬼妹乾淨

sorry, 7咗
對唔住

意大利裔

其實佢好大份
係個頭細同胸大

利申: 有係bbc睇佢節目, 有佢本食譜

幾年前老母開始睇佢 每季肥過前一季